<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="portal_signature" name="Ask Signature">
        <div t-att-class="'o_portal_signature_form'"
            t-att-data-partner-name="partner_name"
            t-att-data-partner-razn_social="social_reason"
            t-att-data-partner-legal_representative="legal_representative"
            t-att-data-partner-type_identifier="type_identifier"
            t-att-data-partner-identifier="identifier"
            t-att-data-res-model="object._name"
            t-att-data-res-id="object.id"
            t-att-data-call-url="callUrl"
            t-att-data-sign-label="signLabel"
            t-att-data-access-token="accessToken"/>
    </template>
    <template id="assets_frontend" inherit_id="web.assets_frontend" name="Simplifier Assets" priority="15">
        <xpath expr="//script[last()]" position="after">
            <script type="text/javascript" src="/sale_simplifier/static/src/js/portal_signature.js"></script>
        </xpath>
    </template>

    <template id="sale_order_portal_content" inherit_id="sale.sale_order_portal_content">
        <xpath expr="//table[@id='sales_order_table']/thead/tr/th[@t-if='display_discount']" position="replace"/>
        <xpath expr="//td[@t-if='display_discount']" position="replace"/>
        <xpath expr="//div[@t-field='line.price_unit']" position="replace">
            <div t-field="line.price_unit" t-if="line.discount == 0"/>
        </xpath>
    </template>

    <template id="sale_order_portal_template" inherit_id="sale.sale_order_portal_template">
        <xpath expr="//t[@t-call='portal.portal_signature']" position="replace">
            <p>
                <center>CONDICIONES DE PRECIO:</center>
                1. Los precios unitarios no incluyen 16% de IVA y son válidos SOLO en la totalidad de la compra. <br/>
2. Precios y condiciones están sujetos a cambio sin previo aviso, hasta la firma de aceptación del pedido
por parte del cliente y recibido el pago de anticipo. <br/>
3. Precios expresados en pesos mexicanos, basados en la paridad del dólar americano (USD). 7 días de
vigencia a partir de la fecha de envío de la cotización y/o confirmación de pedido. <br/>
                <center>CONDICIONES DE PAGO </center>
1. Los Precios que se establecen son para entrega libre a bordo en la empresa
MONOPARK (en lo sucesivo y para los términos de estas condiciones se denominará como: La Empresa)
con domicilio fiscal en Av. Periférico Sur 4270-N, CP: 45610. Tlaquepaque Jalisco, México. <br/>
2. Forma de pago: 70% de anticipo, 30% al aviso de entrega dado al cliente vía telefónica o e-mail por
parte de la empresa. Los porcentajes corresponden al valor total del presente pedido. Los porcentajes se
pueden ajustar a negociaciones extraordinarias las cuales deben constar por escrito en este contrato. <br/>
3. El cliente deberá confirmar su depósito enviando el comprobante de pago vía Email al correo
administracion@monopark.com.mx con copia a su asesor. <br/>
4. Las mercancías que se describen en este pedido, deben estar liquidadas en su totalidad por el cliente
antes de ser entregadas. <br/>
5. Las tarifas de cargos por envío, son sujetas a revisión al momento de ser liquidadas debido a la variación
de precios en combustibles. <br/>
6. Cuando el envío es realizado por medio de un tercero, servicios de paquetería (Tres guerras, Castores,
Potosinos etc.), los costos otorgados son aproximados, el costo real del envío lo proporcionará el
proveedor de servicios seleccionado al contar con el producto en sus instalaciones. <br/>
7. En términos de crédito, en el caso de incumplimiento en cuanto al pago puntual de las condiciones
establecidas en este pedido, el cliente entiende y asume que deberá pagar el equivalente al 5% (cinco
por ciento, sobre el total del pedido) mensual del valor de los equipos por concepto de interés moratorio.
Este concepto será facturado al día siguiente a la fecha de vencimiento. <br/>
CUENTAS BANCARIAS: SANTANDER – CRISTOBAL FRANCISCO DUEÑEZ BARBA
CUENTA: 92001934419. CLABE INTERBANCARIA: 014320920019344192 <br/>
8. El cliente se obliga a pagar el presente pedido en forma directa a CRISTOBAL FRANCISCO DUEÑEZ BARBA
(mediante cheque nominativo, depósito bancario o transferencia electrónica de fondos en la cuenta
bancaria descritas en este contrato), y no por conducto de terceros (incluyendo distribuidores
autorizados), por lo que en caso de efectuar el pago a éstos por cualquier motivo, no quedará liberado
de su obligación de pago.
CANCELACIÓN DE PEDIDO En caso de que el cliente desee cancelar el pedido después de haber
realizado su pago parcial o total del mismo, el cliente acepta que se le aplicará una sanción
correspondiente al 20% sobre el total del pedido. <br/>
<center>TIEMPOS, CONDICIONES Y FORMA DE ENTREGA: </center>
1. Los tiempos de entrega se consideran a partir de la confirmación del pago en firme, de igual manera
se requiere la firma del contrato de compra-venta, y el comprobante de pago vía email. Los tiempos de
entrega, están sujetos a modificación en disponibilidad de inventarios, tiempos de producción en planta
y tránsitos de importaciones. <br/>
2. Por entrega inmediata se entienden a programación de fecha de instalación y/o entrega por parte del
departamento de logística Monopark, el cliente acepta y está de acuerdo de los tiempos de proceso
internos para las entregas. <br/>
3. En caso de requerir instalación de los productos, la zona de instalación debe estar acondicionada al
100% por parte del cliente previo a que se programe la visita por parte de los instaladores, enviando
fotografías para valoración por parte del departamento de logística. De no estar acondicionada y llegar
los instaladores, el cliente debe pagar extra de viáticos y gastos operativos, a su vez pierde los antes
depositado por ese concepto. <br/>
4. Los plazos de entrega establecidos son referenciales y pueden variar. El cliente libera de responsabilidad
a Monopark en caso de retrasos por factores externos ajenos a la misma, tales como (enunciativa y no
limitativamente): saturación de pedidos en producción, fallas mecánicas en maquinaria para
producción, etc. En temas de importación: fenómenos climatológicos, desastres naturales,
acontecimientos sociales trascendentales, revisiones de aduana y temporada alta en puertos.
Independientemente de lo anterior, el cliente se obliga a liquidar el total del pedido en el plazo y términos
establecidos para ello. <br/>
5. Dada la notificación al cliente vía telefónica y/o Email de llegada la mercancía a la bodega de la
empresa, el cliente cuenta con un máximo de 8 días hábiles para liquidar el saldo del pedido; de no ser
así generará un cobro por almacenaje del 5% sobre el total del pedido y por mes que esté la mercancía
en bodega de la empresa, no podrá ser entregada la mercancía hasta en tanto cubra tal concepto. <br/>
6. El costo de los fletes, maniobras, instalación y viáticos deben ser pagados totalmente por el cliente y
éste se obliga a pagarlos antes de que los instaladores autorizados acudan a la instalación respectiva.
Una vez cubiertos estos gastos, MONOPARK se obliga a entregar a pie de puerta exterior del domicilio que
para efecto de recepción de los equipos; el acarreo, traslado, ingreso y/o distribución de los equipos
dentro y fuera de sus instalaciones, correrán siempre por cuenta del cliente. Diferente a esto, tendrá un
costo adicional y será cotizado por separado. <br/>
7. Es responsabilidad del cliente al momento de confirmar el pedido indicar si alguna maniobra especial
será requerida para llevar a cabo la correcta entrega del equipo. De lo contrario, el cliente entiende y
asume todas las responsabilidades del adecuado manejo de los equipos desde pie de camión hasta el
lugar donde serán colocados y puestos en operación, deslindando a MONOPARK por mal manejo en
acarreos, maniobras, colocación, reservación y costo de grúas, y/o resguardo de los equipos. <br/>
8. El cliente se obliga a proporcionar las condiciones necesarias para la adecuada recepción, entrega o
resguardo de los equipos de acuerdo con las especificaciones y condiciones que le indique la
empresa. En caso de incumplimiento, MONOPARK se reserva el derecho de cobrar una penalidad ó el
equivalente al 100% del valor del flete por entregas en falso, como son: no contar con área de instalación
terminada y limpia, no haya personal quien reciba, domicilio incorrecto. <br/>
9. La entrega se considera en días y horarios hábiles de oficina; Cualquier logística diferente a esto, tendrá
un costo adicional y será cotizado por separado. <br/>
10. Es responsabilidad del cliente realizar todos los trámites de licencias y/o permisos de accesos,
descarga e instalación en caso de requerirse. <br/>
11. En el evento de que el cliente por causas ajenas a MONOPARK no pueda aceptar la entrega o no
esté en condiciones de recibir los equipos y por ello el tiempo de entrega estipulado en este pedido se
vea afectado y/o incrementado, MONOPARK exigirá el pago de las sumas pendientes al momento y/o
alguna otra suma que resulte del almacenaje, estibas, maniobras, dobles traslados como consecuencia
de la demora de entrega. <br/>
12. Monopark cuenta con diferentes CEDIS en la República Mexicana, será decisión del cliente la sucursal
o sucursales de MONOPARK en el cual será entregado su pedido, debiendo cubrir a su exclusivo costo y
cargo los viáticos y gastos de envío requeridos. <br/>
<center> CONDICIONES EN INSTALACIÓN DE LOS EQUIPOS: </center>
1. El cliente debe asumir la fabricación de planchas de concreto de 15cm como mínimo de espesor y
mandar previamente fotografías como garantía de que están los trabajos realizados previos a la llegada
de los instaladores. <br/>
2. El cliente entiende y asume que en caso de requerir más de una visita de instalación por causas ajenas
a MONOPARK, las visitas adicionales serán cotizadas y cobradas por separado. <br/>
3. Los costos de conceptos de cargo por envío e instalación (Viáticos) están sujetos a variación si ocurren
retrasos en las fechas o días de armado ajenos MONOPARK y deberán ser facturados y liquidados “antes”
de ser entregada la obra. <br/>
4. La limpieza gruesa no está incluida en los trabajos de instalación. Toda obra debe estar terminada y
limpia al 100% por parte del cliente para evitar que los materiales ajenos dañen el producto a instalar.
5. Monopark no se hace responsable por daños en recubrimientos de pisos cerámicos, adoquines,
concretos estampados, azoteas u otros al barrenar las superficies para la correcta instalación de los
equipos. <br/>
<center> CONDICIONES DE SERVICIO POST-VENTA: </center>
1. El costo amparado en este pedido no incluye servicio de mantenimiento. <br/>
2. El servicio de mantenimiento preventivo y correctivo será cotizado por separado. <br/>
3. La falta de mantenimiento preventivo periódico invalida la garantía del equipo. <br/>
GARANTÍAS. La póliza y tiempos de garantía se especifican según cada línea de producto e inician a
partir de la fecha de la instalación o entrega formal al cliente. La garantía que ampara los equipos del
presente pedido, solo podrá hacerse valida, si el cliente no tiene ningún saldo pendiente hacia la empresa
y si la instalación ha sido realizada por los instaladores autorizados Monopark.
DESCRIPCIONES DEL PRODUCTO. Será responsabilidad exclusiva del cliente al momento de firmar el
presente contrato revisar minuciosamente que las cantidades, descripciones, marcas, calibres, medidas,
colores, acabados, características del producto, entre otros; cumplen con su entera satisfacción, por
tanto LA EMPRESA, no acepta ningún tipo de cancelación, devolución, cambio y/o reintegro de dinero si
existen errores en descripciones u omisiones que el cliente haya cometido al momento de la compra.
Los render, fotografías, dibujos y todo tipo de imagen usada en las cotizaciones, propuestas y pedidos son
meramente ilustrativas, no son a diseños a escala. Los colores y diseños pueden variar al producto real así
como las medidas finales pueden tener margen de error al estipulado en la descripción de cada pedido
según su tipo de manufactura y LA EMPRESA no garantiza dimensiones exactas en sus productos. La
empresa no se hace responsable por diferencia en los tonos de colores entre lotes de productos, así como
percepción errónea por parte del cliente en el color o diseño basado en la propuesta digital enviada.
ACEPTACIÓN DE CLÁUSULAS. EL PEDIDO DEBERÁ ESTAR FIRMADO POR EL REPRESENTANTE LEGAL DE LA
RAZÓN SOCIAL MORAL O PERSONA FÍSICA A FACTURAR CON FACULTADES PARA ELLO. LA FIRMA DEL
CLIENTE EN ESTE PEDIDO REPRESENTA LA ACEPTACIÓN EXPRESA DE TODOS LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES.
El firmar un tercero de la empresa, no deslinda la validez de las cláusulas, siendo válido la firma de
compradores, administradores, contadores, empleados de toda índole, asesores externos, asistentes o
cualquier tercero de EL CLIENTE, aceptando en su totalidad cada punto del presente contrato.
            </p>
            <t t-call="sale_simplifier.portal_signature">
                <t t-set="object" t-value="sale_order"/>
                <t t-set="partner_name" t-value="sale_order.partner_id.name"/>
                <t t-set="social_reason" t-value="sale_order.partner_id.parent_id and sale_order.partner_id.parent_id.name or sale_order.partner_id.name"/>
                <t t-set="legal_representative" t-value="sale_order.partner_id.parent_id and sale_order.partner_id.parent_id.legal_representative or sale_order.partner_id.legal_representative"/>
                <t t-set="type_identifier" t-value="sale_order.partner_id.type_document"/>
                <t t-set="identifier" t-value="sale_order.partner_id.identifier"/>
                <t t-set="callUrl" t-value="sale_order.get_portal_url(suffix='/accept')"/>
                <t t-set="accessToken" t-value="sale_order.access_token"/>
            </t>
        </xpath>
    </template>
</odoo>